維園靚女多之。你想屌邊件

1

2

3

4

不了

1

1,2 正WO

第2係咪霞姐

2係咪就係霞姐？

屌你玩嘢呀